unban 咗都唔翻去過登既原因係因為............., 唔關 apps 快慢事

unban 咗都唔翻去過登既原因係因為............., 唔關 apps 快慢事

我嚟咗連登, unban 咗都唔翻去過登, 唔係因為 apps 快慢, 係因為.................

我嚟咗連登, unban 咗都唔翻去高登

係因為看見處事不公平, 選擇性執法.

情形就好似依家既香港政府林鄭月娥, 袁國強, 教大校長, 何君堯, 葛珮帆, 周浩鼎..............etc

唔係因為 apps 快慢.

政府

點樣對保皇黨 ?

點樣對反對派 ?

人在做

大家都在看

看得清清楚楚

支持你

中一次招 係人地既錯

中第二次招 係自己既錯.

613事件

我係洪非凡事件

應該重有好多事件

If someone betrays you once, it's their fault; if they betray you twice, it's your fault.

係因為洪狗洪非凡

條友一日仲未bam都唔會返去

仲有熱狗水泥隊，打手太恐怖

你呢啲泛民含撚狗千祈唔好返

係因為有咁樣既管理人, 先至有 祇可洪非凡洗版 出現.

係因為有咁樣既政府管理人, 先至出現咁多不公平事件.

又唔好講到呢度好高尚
又咪刪post唔通知人

未轉 股東/管理人 既無線, 同轉咗 股東/管理人 既無線,

係兩回事.

但依到真係好多低質會員
忠言逆耳
意見不同就屈五毛
又多小學雞

有權就有責, 責任在有權既管理人身上.

洪非凡 祇係其中一隻棋子.

1028

咪講到呢度無先得架
事實係走去邊度都係返去同一問題

所以有咁多個論壇, 大家選擇自己喜歡去既論壇參與.

我唔支持一台獨大架,

一台獨大個危險 就係攪掂一個就得.

支持百花齋放.

呢到咪一樣紅黑紅紅黑
咪撚呃自己啦柒頭

連狗打手

又話生cancer 死左未？